# Copyright (C) 2018 NVDA-Taiwan Volunteers Team
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Community Addons website\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-25 17:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-15 10:51+0800\n"
"Last-Translator: 蔡宗豪 <surfer0627@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDA-Taiwan Volunteers Team <nvdazh_TW@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Resource Monitor\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"Resource Monitor 顯示 CPU 負載 / 記憶體、電池、磁碟使用情形\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Authors: Alex Hall, Joseph Lee, beqa gozalishvili, Tuukka Ojala and other "
#| "NVDA contributors"
msgid ""
"Authors: Alex Hall, Joseph Lee, Kefas Lungu, Beqa Gozalishvili, Tuukka "
"Ojala, Ethin Probst and other NVDA contributors"
msgstr ""
"作者：Alex Hall, Joseph Lee, beqa gozalishvili, Tuukka Ojala 和其他 NVDA 貢獻"
"者"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on gives information about CPU load, memory usage and other "
"resource usage information."
msgstr "這個附加元件提供有關 CPU 負載，記憶體使用情形，及其他資源的使用訊息。"

#. type: Title #
#, no-wrap
msgid "Shortcuts"
msgstr "快速鍵"

#. type: Plain text
msgid "All commands support speech on demand mode."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+E Presents used ram, average processor load, and battery info "
#| "if available."
msgid ""
"NVDA+Shift+E: presents used ram, average processor load, and battery info if "
"available."
msgstr ""
"NVDA+Shift+E 顯示記憶體使用情形、CPU 使用率，如有連接電池，也讀出電池訊息。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+1 Presents the average processor load and if multicore CPU's "
#| "are present the load of each core."
msgid ""
"NVDA+Shift+1: presents the average processor load and if multicore CPU's are "
"present the load of each core."
msgstr "NVDA+Shift+1 顯示 CPU 平均使用率，及個別核心的使用情形。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+2/5 Presents the used and total space for both physical and "
#| "virtual ram."
msgid ""
"NVDA+Shift+2/5: presents the used and total space for both physical and "
"virtual ram."
msgstr "NVDA+Shift+2/5 顯示實體記憶體、虛擬記憶體的使用情形。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+3 Presents the used and total space of the static and "
#| "removable drives."
msgid ""
"NVDA+Shift+3: presents the used and total space of the static and removable "
"drives."
msgstr "NVDA+Shift+3 顯示本機磁碟及卸除是磁碟的總計空間及已用空間。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+4 Presents battery percentage, charging status, remaining time "
#| "(if not charging), and a warning if the battery is low or critical."
msgid ""
"NVDA+Shift+4: presents battery percentage, charging status, remaining time "
"(if not charging), and a warning if the battery is low or critical."
msgstr ""
"NVDA+Shift+4 顯示電池電量及充電狀態。未充電時顯示剩餘時間。電量低時顯示警告。"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "NVDA+Shift+6 Presents CPU Architecture 32/64-bit and Windows version and "
#| "service pack numbers."
msgid ""
"NVDA+Shift+6: presents CPU Architecture and Windows version and service pack "
"numbers."
msgstr "NVDA+Shift+6 顯示作業系統版本"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "NVDA+Shift+7 presents the system's uptime."
msgid "NVDA+Shift+7: presents the system's uptime."
msgstr "NVDA+Shift+7 顯示系統執行時間"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA+Shift+8: presents information on the wireless connection, ssid name and "
"strength, or no ssid if there is none available."
msgstr ""

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you have NvDA 2013.3 or later installed, you can change these shortcut "
#| "keys."
msgid "You can change these shortcut keys via input gestures dialog."
msgstr "如果您安裝了 NVDA 2013.3 或更高版本，您能變更這些快速鍵。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Usage notes"
msgstr "用戶請注意"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on does not replace task manager and other system information "
"programs for Windows. Also note the following:"
msgstr "這個元件不會取代工作管理員及其她系統程式訊息。還要留意以下幾點："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Resource information cannot be copied to clipboard if running the add-on in "
"secure screens."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "CPU usage is given for logical processors, not physical cores. This is "
#| "noticeable for processors which uses Hyper-Threading where number of "
#| "CPU's is twice the number of CPU cores."
msgid ""
"CPU usage is given for logical processors, not physical cores. This is "
"noticeable for processors which uses Hyper-Threading where number of CPU's "
"is twice the number of CPU cores. On some newer computers, not all CPU cores "
"will have hyper-threading enabled."
msgstr ""
"CPU 使用率是針對邏輯處理器而非實體核心。對於使用超執行緒的處理器來說，這是顯"
"而易見的，其中 CPU 的數量是 CPU 核心數量的兩倍。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If there is heavy disk activity such as copying large files, there might be "
"delays when obtaining disk usage information."
msgstr ""
"如果正在進行繁忙的磁碟活動（例如復制大型檔案），則獲取磁碟使用訊息時可能出現"
"延遲。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When announcing processor architecture information, \"x86\" and \"AMD64\" "
"refer to 32-bit and 64-bit (x64) Intel and AMD processors, respectively."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"This add-on requires Windows 10 22H2 (2022 Update/build 19045) or later."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid "Installing the add-on on Windows 10/11 LTSC is not supported."
msgstr ""

#. type: Plain text
msgid ""
"Note on license: this add-on uses Psutil, licensed under 3-Clause BSD "
"License which is compatible with GNU General Public License."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 25.02"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Resource Monitor officially supports Windows 8.1."
msgid "Restored limited support for Windows 8.1."
msgstr "Resource Monitor 正是支援 Windows 8.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improved accuracy of used and total memory information announcement "
"(@danstiv)."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer appear to freeze briefly when performing memory usage "
"command (NVDA+Shift+2/5) the first time after starting NVDA."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows Insider Preview releases are no longer reported as \"Windows "
"Insider\"."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 24.08"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA 2024.2 or later is required. This allows psutil dependency to be "
"removed from the add-on as NVDA includes it."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to version 0.6.1."
msgid ""
"Updated psutil dependency to the version included with NVDA 2024.2 (6.0.0)."
msgstr "更新 psutil 到 0.6.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ruff replaces Flake8 as code linter."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 24.05"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2024.1 or later is required."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will recognize wireless networks with WPA3 authentication methods such "
"as simultaneous authentication of equals (SAE)."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 24.04"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.9.8."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added support for speech on demand mode so resource information can be "
"announced in this mode."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.11"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Downgraded psutil dependency to 5.9.4 due to problems with memory usage "
"announcements."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.10"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.9.5."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.09"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer log startup error messages on Windows Server systems "
"when wireless capability modules are unavailable."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.06"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Situation where resourceMonitor doesn't work properly due to unavailability "
"of wireless adapters has been fixed."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.05.1"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Plain text
msgid "wlanReporter NVDA-addon is now part of resourceMonitor!"
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The old way of checking for wireless connections has been replaced by the "
"windows API from wlanReporter: https://github.com/kvark128/WlanReporter/ ."
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid ""
"After speaking SSID name and strength, NVDA will also now tell you the "
"security type of your network."
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid ""
"NVDA will now alert you when you connect and disconnect from a wireless "
"network."
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid "NVDA will now alert you when wireless connections is turned on or off."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.05"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"added the ability to detect and present the state of the connected wireless "
"network."
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid "Announces the name of the connected wireless SSID."
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid "Announces the strength of the ssid"
msgstr ""

#. type: Bullet: '	* '
msgid "Announce SSID not found if None is detected."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.02"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.4 or later is required."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 21H2 (November 2021 Update/build 19044) or later is required."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 23.01"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.3 or later is required."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 or later is required as Windows 7, 8, and 8.1 are no longer "
"supported by Microsoft as of January 2023."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.9.4."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will announce actual processor architecture (x86/AMD64/ARM64) as part "
"of Windows version information."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On single-core systems, NVDA will no longer announce CPU core load as "
"average CPU load is the same as core load."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 22.03"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Important: Version 17.09.x is the last version to support Windows XP."
msgid ""
"Version 22.03 is the last stable version to support Windows 7 Service Pack "
"1, 8, and 8.1."
msgstr "重要提醒：17.09.x 版是支援 Windows XP 的最後一個版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.3 or later is required."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"A warning message will be displayed when attempting to install the add-on on "
"Windows 7, 8, and 8.1."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.9.0."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 22.01"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.2 or later is required."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 21.10"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA 2021.1 or later is required due to changes to NVDA that affects this "
"add-on."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 21.08"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Minimum Windows release requirement is now tied to NVDA releases."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows builds 20348 and 22000 are recognized as Windows Server 2022 and "
"Windows 11, respectively."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Insider Preview builds, Windows release such as \"Windows 10\" will not "
"be used. Instead NvDA will announce \"Windows Insider\"."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On 64-bit systems, processor architecture (x64 or ARM64) will be announced "
"as part of Windows version information."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 21.04"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2020.4 or later is required."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.8.0."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When pressing add-on commands twice to copy resource information to "
"clipboard, NVDA will announce resource summary that is being copied."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 21.01"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.7.3."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Shortened Windows version message."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Windows 8.1, build.revision will be announced as part of Windows version "
"message, similar to Windows 10."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 20.09"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "System uptime is now given as days, hours, minutes, seconds."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows Server Insider Preview build 20201 or later is properly recognized "
"as a Server Insider build."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 20.07"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 Version 20H2 is properly recognized when obtaining Windows "
"version information (NVDA+Shift+6)."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Simplified Windows 10 version message i.e. Windows 10 YYMM instead of "
"Windows 10verYYMM when pressing NVDA+Shift+6."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 20.06"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resolved many coding style issues and potential bugs with Flake8."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 20.04"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.7.0."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 20.01"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2019.3 or later is required due to extensive use of Python 3."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 19.11"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improved detection of Windows Insider Preview builds, especially for 20H1 "
"and beyond."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.07.1"
msgid "Version 19.07"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.6.3."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to battery status announcement command."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.09"
msgid "Version 18.12"
msgstr "17.09 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to support future NVDA releases."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.09"
msgid "Version 18.10"
msgstr "17.09 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Code has been made more compatible with Python 3."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgid "Updated psutil dependency to 5.4.7."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When obtaining disk capacity and memory usage, NVDA will no longer give "
"errors if using a computer or a service with more than a petabyte of RAM or "
"disk size."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Values for memory and disk usage are shown with up to two decimal places (e."
"g. 4.00 GB instead of 4.0 GB)."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid "Improved detection of Windows Insider Preview builds."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 17.09"
msgid "Version 18.04"
msgstr "17.09 版"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Important: Version 17.09.x is the last version to support Windows XP."
msgid ""
"Version 18.04.x is the last release to support Windows releases earlier than "
"7 SP1."
msgstr "重要提醒：17.09.x 版是支援 Windows XP 的最後一個版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Last release to support Windows Server 2003, Vista and Server 2008."
msgstr ""

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Better detection of Windows 10 releases and distinguishing between public "
"and Insider Preview builds."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.12"
msgstr "17.12 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for 64-bit ARM processors on Windows 10."
msgstr "支援 Windows 10 的 64 位元 ARM 處理器。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.09"
msgstr "17.09 版"

#. type: Plain text
msgid "Important: Version 17.09.x is the last version to support Windows XP."
msgstr "重要提醒：17.09.x 版是支援 Windows XP 的最後一個版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Last version to run on Windows XP."
msgstr "最後一個能在 Windows XP 執行的版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 build 16278 and later is recognized as Version 1709. A minor "
"revision for this add-on will be released once Version 1709 stable build is "
"released."
msgstr ""
"Windows 10 組建 16278 及其之後的版本，已可被識別為 1709 版。等到組件 1709 的"
"穩定版釋出後，此元件也將發布一個小幅修正的版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.07.1"
msgstr "17.07.1 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Reintroduce support for Windows XP (broken since version 17.02)."
msgstr "重新支援 Windows XP。（早先從 17.02 版就不支援了）"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.05"
msgstr "17.05 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Announcement of system uptime (time passed since last boot; NVDA+Shift+7)."
msgstr "顯示系統執行時間（最近一次開機後經過的時間，NVDA+Shift+7）"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 17.02"
msgstr "17.02 版"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 5.0.1."
msgstr "更新 psutil 到 5.0.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When checking disk usage, NVDA will no longer present an error dialog on "
"some systems where a removable media is not properly recognized (such as "
"when a card isn't inserted into a card reader).)"
msgstr ""
"檢查磁碟使用情形時，在卸除是裝置未被正確識別的某些系統上（例如，當卡未插入讀"
"卡機時）），NVDA 不在出現錯誤對話方塊。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 16.08"
msgstr "16.08 版"

#. type: Plain text
msgid ""
"Starting with version 16.08, add-on releases will be shown as year.month."
"revision."
msgstr "從 16.08 版起，新版附加元件將使用年.月為版本號。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Various revisions of Windows 10 are now properly recognized (such as 1607 "
"for build 14393)."
msgstr "Windows 10 的幾個更新版本，已可正確識別。（例如：1607、14393）"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 build revisions (after installing cumulative updates) are "
"properly recognized (such as 14393.51)."
msgstr ""
"Windows 10 組建版本（在安裝累積更新後），已可被正確識別，（如14393.51）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "If using Insider Preview builds, this fact is recognized."
msgstr "如果使用 Windows 10 Insider Preview 組建，已可是別。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.5"
msgstr "4.5 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on repository has moved to GitHub (can be found at https://github.com/"
"josephsl/resourcemonitor)."
msgstr ""
"此元件的儲存庫班一道 GitHub，地址為 (https://github.com/josephsl/"
"resourcemonitor)。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Windows Server 2016 is properly recognized."
msgstr "Windows Server 2016 已能正確識別。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 4.0"
msgstr "4.0 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 2.2.1."
msgstr "更新 psutil 到 2.2.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Vastly improved performance when obtaining information on CPU load."
msgstr "在獲取有關 CPU 負載訊息時，效能大幅改善。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added support for recognition of Windows 10."
msgstr "新增了對 Windows 10 的識別。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "In Windows 10, the build number of Windows will also be announced."
msgstr "在 Windows 10，已可顯示 Windows 的內部版本號。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "You can use Add-ons Manager to access add-on help."
msgstr "您可在「管理附加元件」中，獲得元件說明。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.1"
msgstr "3.1 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resource Monitor officially supports Windows 8.1."
msgstr "Resource Monitor 正是支援 Windows 8.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated translations."
msgstr "更新翻譯"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 3.0"
msgstr "3.0 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to 1.2.1."
msgstr "更新 psutil 到 1.2.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Announcement of current Windows version, CPU architecture and service pack "
"if any (NVDA+Shift+6)."
msgstr "顯示目前 Windows 版本及 Service Pack。(NVDA+Shift+6)"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Ability to change add-on shortcut keys (NVDA 2013.3 or later)."
msgstr "可變更元件快速鍵，（需 NVDA 2013.3 或更高版本。）"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Ability to copy individual resource information to clipboard by pressing "
"resource commands two times."
msgstr "可複製個別資源摘要到剪貼簿，方法是相同的元件指令連按兩次。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.4"
msgstr "2.4 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "New languages: Chinese (simplified), Ukrainian."
msgstr "新增語言：中文（簡體）、，烏克蘭文。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.3"
msgstr "2.3 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added Bulgarian translation."
msgstr "新增保加利亞文翻譯。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.2"
msgstr "2.2 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added following translations: Arabic, Aragonese, Croatian, Dutch, Finnish, "
"French, Galician, German, Hungarian, Italian, Japanese, Korean, Nepali, "
"Polish, Portuguese (Brazil), Russian, Slovak, Slovenian, Spanish, Tamil and "
"Turkish."
msgstr ""
"新增以下翻譯：阿拉伯文、阿拉貢文、克羅埃西亞文、荷蘭文、芬蘭文、法文、加里斯"
"亞文、德文、匈牙利文、意大利文、日文、韓文、尼泊爾文、波蘭文、葡萄牙文（巴"
"西）、俄文、斯洛伐克文、斯洛維尼亞文、西班牙文、坦米爾文、土耳其文。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.1"
msgstr "2.1 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated psutil dependency to version 0.6.1."
msgstr "更新 psutil 到 0.6.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed long delay when getting information of drives."
msgstr "獲取磁碟訊息時，修復延遲較長時間的問題。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Code cleanup."
msgstr "程式碼清理"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 2.0"
msgstr "2.0 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "added translation support and translation comments."
msgstr "支援翻譯元件及翻譯註解。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes for 1.0"
msgstr "1.0 版的更新"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial Release"
msgstr "初始的版本"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=resourceMonitor"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"

#~ msgid "Download [stable version][1]"
#~ msgstr "下載 [穩定版][1]"

#, fuzzy
#~| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"
#~ msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm-2019"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=rm"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Support for Windows XP from this add-on will end on December 31, 2017. "
#~| "Support for Windows Server 2003 and Windows Vista will end on June 30, "
#~| "2018."
#~ msgid ""
#~ "Support for Windows XP from this add-on ended on December 31, 2017. "
#~ "Support for Windows Server 2003, Vista and Server 2008 ended on June 30, "
#~ "2018."
#~ msgstr ""
#~ "此元件對 Windows XP 的支援，將於 2017 年 12 月結束。對 Windows Server "
#~ "2003 和 Windows Vista 的支援，將於 2018 年 6 月 30 日結束。"
